請槍邊到搵好？

Ig請槍係咪唔掂？應該邊到搵？
再考衰唔使讀書

咩科

揾ig嗰啲得架啦 一啲都唔伏

一定信你！

中醫

祝你早d死 垃撚圾

請乜鳩槍中醫
你quit啦
咪撚害人啦

讀唔掂就quit
咪害人啦

屌 唔係major黎

你是但揾間垃圾都勁過你自己做啦
你夠膽就而家發奮 證明比我睇你唔洗請槍
廢柴

溫咗書 真係唔撚識答

不是藉口
大把人日日做到成隻狗咁 都得嗰萬幾蚊
係咪就可以去打劫?

道德師出門注意

沒*

sor 唔記得咗呢度係連登